有咩信用卡買iPhone 好

我見減到成千

1同3都可以 但啲回贈幾個月後先比返你 等撚到頸都長

冇所謂 減咗D錢可以上pro/ 大GB

hsbc
佢d cash 回得好快

第一張有冇得免年費

第一張係咪要$2000年費.

原來咁伏

Red

第一年免年費

用緊第2張

聽人講citi cash back好似話打電話上去都免唔到年費

我已經免咗幾年

點解我睇有D網又話大新個張卡會有多D回贈

而家先黎申請red係咪趕唔切佢個優惠

2020年下半年改咗條款

一眼睇晒

red card係31號前簽又多5%，但係唔係買8000蚊gift card比自己都得？

AE blue cash 啱學生

我都想知

渣打先係

有張學生卡

要我年年自己打上去免年費

渣打個張點解1600?

我見1000咋喎

係 只要係用apple pay 比就食到
我買左10000gift card
reward+咁 show

400RC 已袋

Moneyhero成日走數 又藍
經其他平台申請仲好

應該係經其他推廣先有咁多

我想問用黎買iphone ，但我係入信用卡，唔係經Apple. Pay 佢計唔計

個優惠講明apple pay 而你又唔經apple pay
想點姐你

得400？

剩低5%幾個月之後先入番

呢個係基本個4%，apple pay 5%個promote冇咁快入賬

買gift card等iphone13算

係
果5%要1月前

Red card 用Apple store 唔係4%? 點解唔係第一？

簡單黎講係咪即係用apple pay 上網買gift card 再拎去門市買機就食晒d優惠？

係咪有個張銀聯雙幣用佢找數會再多3%？

上個月開咗HSBC red
星期五摸下機就aos 買12pro

又係你巴打
on9一問 $10000gc 咁我買既野$10199
到時果$199點比錢的？

gift card 可以apple store app 用

話說第二張回贈係點用架，
結欠就咁唔理佢，自動減？

去apple store 可以扣完credit 再信用卡淨比199

2樣野係同時存在

唔熟 到時用應該好簡單吧？

要上台？

想搵定張卡出macbook arm.

咪正正常常咁入信用卡

我都冇點留意過,
等老手解答

有 岩岩waive左 琴日打今日就平左年費條數

買了10000?

咩優惠？

夠200月結單自動扣

佢冇寫

我最近事無大小都用佢比
好似唔知洗幾萬就有回贈

唔係話要有佢戶口咩

第一行入$10000gc
第二行入信用卡？
就可以？

收年費但平時回得果小小 好易倒蝕

開新卡食迎新最抵

好多張卡都係
連DBS Black都改番做要收年費 煩到死

Ok

點睇匯豐果隻白金visa卡？

Red Card Apple Pay可以直接買定要用Gift Card?
計翻成9%好抵喎

個優惠做到幾時，
等唔等到出 iPhone 12 pro Max

學生卡係咪即係clear card

我意思係直接用Apple Pay Check Out部iPhone同買Gift Card係咪都有額外5%

幾撚爽,食左迎新加埋APPLE PAY PROMTE 平成幾舊買IP

想問直接用red card Apple Pay 買，唔經買gift card再買機，係唔係無咁抵？

好懷念上年citi 回2650

出糧戶口用佢就免年費

我都係貪佢夠方便 自己扣 唔洗我搞

弱智發現案

Rich

點解大家講到唔cut得咁

佢唔waive 咪cut
食多次迎新仲抵啦

器官捐贈卡

係

咪就係

小斯 ok

你買iphone唔係原本都預左10000?

人妖小斯經常抄post攞料

但係經佢又真係有1300 gift card

平民出新卡買機 一定係sc㗎啦
嫌張卡醜就另計

巴打有冇電話?

定打card上面果個?

想問下呢個係迎新定咩黎?
有無相關LINK睇下

點解呢？？

why not citi rewards?

card上電話打通連禁1111

Clear card 要打去電話錄音
俾完資料佢會俾個 SMS 你
再上 SMS 入面條 link 打你點解想 waive

thankyou

AE blue cash 有冇人用

cut卡咪OK

我都拎左佢2600

渣打 今年開卡要年費？唔係一下年先要咩？

冇喎我打上card center同佢講我有張學生卡你收左我年費佢地就會自己同我搞

唔洗 不過要每年簽到十幾萬

apple store apps買 大家記得用apple pay個button吖🤦🏻‍♂️ checkout入去pay 顯示唔係applepay

人哋張信用卡

用恒生去smt買應該最抵
佢仲有得trade返轉頭
係唔錯

經佢apply 2張卡？

走左
話我唔經佢個網申請

你唔係through佢個網d link apply?

Yes

我係

有冇圖可以睇睇

咁仆街 佢up乜都得架喎
Btw 佢個網d link亂撚到

我買aw6..係app入面買. 買完先知道伏左

iPad用Apple Store App有冇得用Apple Pay?

同手機一樣. 記得click apple pay果個icon俾錢

即係禁左呢個button用Red卡比錢買12 Pro就可以食晒9%？

唔買iPhone 最好

Apple Pay 可以一筆幾千蚊？

yes. 活動果5%要11月先出

係
所以d refer link都係信唔過

平咗成1700月中開red 揀咗$800回贈
另外想問吓有冇巴絲打知道
gift card 係一次性定係點樣
即係話如果我而家買咗$10000
但係部機嘅價錢$9399
咁果剩低嘅錢係咪可以留返定係點樣?

會留返

用男朋友張卡
免費

想問吓巴打本身係有HSBC 戶口?
因為我本身冇 HSBC 戶口但係開咗張Red
而家啟用左 咁我就想用返佢嘅網上銀行
但係我冇pw 跟住開唔到
搵佢cs 個個搭唔同答案
張credit card 後面係有eps嘅
咁我而家係等佢寄pw 定係點

落番分行即時set返個pw

無知一問 獎賞錢有咩用 上網就咁睇可以換超市禮券

直接當錢洗
交卡數

男朋友話你男人老狗自己買

巴打

我打咗過去

全程電話錄音 咁就搞掂?

佢本身收咗你年費未?

會退番比你?

收左又回贈返 即唔洗找數

收咗都有得退番

咁好

我都唔知佢收咗我未

我張卡上年8月申請 一年free

我睇番d record 就好似仲未收我年費

不過呢家申請埋免年費就咩都搞掂哂

thankyou巴打

上次追佢600蚊coupon 追左成半年先有，屌佢老母
一世唔會再用佢

點追
佢老母一句不符合資格就耍走我

問左citi 客戶服務員 有紀念係用左money hxxx
比埋員工號碼佢叫佢自己去confirm
之後就話ok 了 正仆街公司

基本唔係0.4%咩

弱智學人開red

唔知啲人做乜要買gift card

想問下如果用apple pay就得，咁點解唔就咁用apple pay買iphone而要先買gift card再拎gift card去買iphone?

因為個promote 31/10完
而pro max / mini 6/11先出

Apple信用卡

5%點黎？

請問用apple pay 增值八達通又計唔計？

mox + club like ，減300又有5% cashback ，不過就唔係信用卡

1%
有4%追緊CS

巴打意思應該係網上買ip 12, 用唔到apply Pay 俾錢

留名等睇買gift card嘅炒車

「合資格簽賬」指推廣期內於本地以合資格信用卡所作任何金額的港幣簽賬交易，包括以合資格信用卡透過流動電話付款的簽賬交易，及於獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：• 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；• 指定商戶交易：於衛訊電訊有限公司的任何交易（包括其網上及手機應用程式的交易）；• 其他交易：○ 郵購、傳真及電話訂購；○ 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；○ [red]購買及╱或充值儲值卡的交易（包括透過電子錢包或任何其他途徑增值八達通之交易）[/red]；○ 以電子錢包所作的交易（包括增值電子錢包）；○ [red]八達通自動增[/red]值；○ 於「獎賞錢」購物網及其他推廣進行的換購交易；○ 現金貸款、「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃的提款金額；○ 「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃及「簽賬分期計劃」及其他分期計劃之每月供款金額；○ 於非金融機構的交易（包括購買外匯、匯票及旅行支票）；○ 於金融機構的交易（包括購買銀行產品及服務）；○ 電匯；○ 賭博交易；○ 繳稅；○ 自動轉賬、循環付款；○ 所有未誌賬╱取消╱退款的交易。

「合資格簽賬」指推廣期內於本地以合資格信用卡所作任何金額的港幣簽賬交易，包括以合資格信用卡透過流動電話付款的簽賬交易，及於獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：
• 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
• 指定商戶交易：於衛訊電訊有限公司的任何交易（包括其網上及手機應用程式的交易）；
• 其他交易：
○ 郵購、傳真及電話訂購；
○ 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；
○ 購買及╱或充值儲值卡的交易（包括透過電子錢包或任何其他途徑增值八達通之交易）；
○ 以電子錢包所作的交易（包括增值電子錢包）；
○ 八達通自動增值；
○ 於「獎賞錢」購物網及其他推廣進行的換購交易；
○ 現金貸款、「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃的提款金額；
○ 「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃及「簽賬分期計劃」及其他分期計劃之每月供款金額；
○ 於非金融機構的交易（包括購買外匯、匯票及旅行支票）；
○ 於金融機構的交易（包括購買銀行產品及服務）；
○ 電匯；
○ 賭博交易；
○ 繳稅；
○ 自動轉賬、循環付款；
○ 所有未誌賬╱取消╱退款的交易。

買左先知要red卡個優惠要登記，係唔係要登記後個d簽帳先計數

渣打simply cash買4000 gift card回1500
淨低條數申請另一張食迎新
冇得輸

唔係。

好彩姐
要登記真係on99

scb simple cash有冇得waive年費？

第一年有

要去邊度申請。

果5%唔係要登記先會有咩？

登記還登記，唔係要登記後嘅簽帳先計數OK?

Reward+

如果gift card金額大過件貨，個餘額會點？
例如我買$10000gift Card,pro max只係$9399，個餘數會點處理？

同八達通一樣，有剩留返下次用

人懶，用premier去衛訊回650算

衛訊只限特選會員

有無人諗住去us Apple store 買
又平又有mmwave

使L登記，
去門市即有，
啱啱問完

用apple pay買gift card係咪都可以9%?

我見大貓卡嘅回贈優惠基本上都係無限你要登記後嘅賬單先計數，而係推廣期內有登記並有相關消費就計數。

網上買就祝你好運，因為條款有寫明買任何增值券都唔計。
至於你落果舖買用apple pay買gift card佢張單會顯示啲乜我未試過唔清楚，之前有師兄post過銀行記錄一皮apple pay話係買gift card但又無寫明係gift card就應該計數。

屌蠢撚咗啱啱啱唔醒起上網買咗gift card先，直接用咗Apple Pay

有咩分別?

大貓red上網買嘢本身係4%回贈，係唔知Apple Pay回多5%嗰個買gift card計唔計啫⋯⋯

買12pro申請citi定hsbc好啲
睇到好亂

Apple Store 買任何嘢都係會顯示
HONG KONG HKG

啱啱打咗Hotline佢哋話Gift card計喎

唔係好明

買唔到，要收到email

依家先黎搞 係咪食sc simply cash迎新穩陣？

用CSL The Club好似仲抵？

iPhone 12 Pro 256GB $8799

用red卡有4%回贈，實際機價$8447

仲送1年意外保障

4% 喺網上，online Apple store 都計

當你買12 pro $8500
先用渣打買$4000 gift card食迎新
淨低$4500就用另一張card
咁就食到兩張card既迎新喇

Gift card點先用到黎買iPhone？我整唔到

DBS

mpower都有9％？

Gift card係咪冇期限

😰

禮物卡唔full pay，餘額用Apple pay或者信用卡找數得唔得？

咁要去apple store買

謝
即係此路不通

本身有hsbc signature 同citi rewards
就咁睇好似用rewards 買抵啲？可以食迎新回800
但要等成4個月要有

10月31前用apple pay 滿8k 回5%
本身網購已經4%